其實你知唔知國安法 恐怖在 有秘密警察

呢條片以東德時期嘅國安法講緊咩係秘密警察

我講少少歷史先。

國家安全部（德語：Ministerium für Staatssicherheit，縮寫為MfS）係德意志民主共和國嘅國家安全機構，通稱「史塔西」（Stasi)該詞意義為「國安」，來自德語「國家安全」（Staatssicherheit）嘅縮寫，成立於1950年2月8日。值得關注嘅係就連當時嘅東德國家人民軍都有佢地嘅存在，可見其權力之大。

呢班秘密警察係負責壓制國內嘅政治異議者以及擔任執政黨或者政府對國民嘅監視工具，有助於權力嘅鞏固。對反對派、活躍分子以及不同政見者都會採用恐嚇嘅方式加以威脅。

喺國內佢地可以滲透，可以心理騷擾
喺國外佢地會從事諜報同埋破壞行動

Please don't think it easy .

秘密警察用得好固然係維護國家安全，正如美國嘅FBI,CIA
或者英國嘅MI5同MI6，但係唔好開心得咁快，秘密警察都會係獨裁者嘅迫害工具。

東德

推東德

Stasi

527新方向！！！

又秘密警察，又咩SA、SS，仲要窮兵黷武，仲要經歷完一戰啲經濟死下死下
點解納粹黨養得掂咁多人

香港有好多國安
同秘密警察無分別

推

有冇書推介 係講東德歷史

全國all in 發展兵工業就得。德國就打之前就業率差唔多100%。
日整嘢整啲侵略用嘅架撐，實全民有嘢撈架喎

我可以搵下 不過可以YouTube 睇英文片 應該好多，中文可能少

stasi係東德，納粹係蓋世太保

SA/SS係黨衛軍

另外有德意志國防軍，空軍，集團軍

push

岩 明明本身已經有

理得佢恐怖啲咩
係人都知有問題就得

Push

而家都恐怖啦
老實

幫手retweet
《突發》英國政要討論開放予所有香港人（包括非BNO）right of abode

對內 對外文宣新方向

推爆

stasi

係咪明朝錦衣衛咁

依家都有